支付寶hk 可以連信用卡？

係用佢d 信用卡積分點計？

要注意信用咭轉賬駛唔駛手續費